馬鞍山少年身穿校服 倒卧學校操場昏迷

又熱又濕仲要星期一

有關係嘅咩？

星期一喎

手足

選擇係學校跳, 係想俾bully佢既人睇到佢地既所作所為帶來既結果

你唔小心單押咗喎
Fuck you mother 食大麻
屎忽扭扭下